{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008422",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 바다햇살고운집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超えると入室が不可能になり払い戻しはできません。 ペンション以外はペット同伴入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されているため、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定される場合があります。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設使用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にとって損害賠償の責任となります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具は使用が禁止されており、喫煙は禁止されているため指定された場所を使用しなければなりません。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので、慎まなければなりません。 料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 バーベキューパーティーを楽しみたい場合は、個別バーベキュー場でバーベキューが用意でき、炭+グリルの料金は2人当たり10,000ウォンです。 IPTVとWi-Fiを利用して客室でインターネットを楽しむことができ、プールでは蒸し暑い夏に涼しく休息を取ることができます。 駐車可能なスペースがあるので、車を駐車することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数を予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能になり払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンション以外はペット同伴入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設使用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にとって損害賠償の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室で食事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具は使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、指定された場所を使用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違っていた場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを楽しみたい場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しみたい場合は、個別バーベキュー場でバーベキューが用意でき、炭+グリルの料金は2人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiを利用して客室でインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあるので、車を駐車することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 631
    }
}